（一小時，兩單）寶林邨女子墮樓亡

將軍澳寶林邨寶智樓，下午1時11分，一名年約40歲女子，由中層單位墮下，跌在1樓簷篷。救援人員到場，經檢驗證實該女子不治。警方正調查死者身份及墮樓原因。

另外，下午2時許，一名16歲少女在將軍澳新都城2期的屋苑平台墮下，跌在6米下路面。救護員到場將少女送到伊利沙伯醫院治理，警方正調查事件。據悉，她受情緒病困擾。

手足